每日都好灰

每日都喺到等電話約我去interview
每日都冇
係我真係咁廢定個市真係咁差

咩學歷

你要求太高？

加一

遇著幾十年一次嘅局勢，只係你唔好彩，千祈千祈唔好質疑自己

人人時區唔同㗎絲打

我廣告公司 缺人

3大grad
做左2年幾

wts 54377201 廣告公司缺人

邊行 兩年幾都cv幾靚

搵到工都未必好事，三月轉另一間公司，點知仲衰過之前個間

咩position

廣告/marketing

俾人炒左?

lm

冇工灰，有工都灰，好撚唔仲意依家份工，但個市咁撚差，屋企又唔係好富裕，日日翻到屌哂老母都唔敢走，真係好撚鬱悶，唉

成日見到啲求職者打 3 大
真係笑出嚟

依個就係你地既包袱

人地問你咩學歷

你答 3 大畢業

what ? 咁即係咩major呀

你諗清楚
人地要認識你咩學歷呀
3 大重要 定 你咩major重要啦

冇諗住答到咁仔細姐
我major d人少會比人估到我係邊個
講嘢可以唔洗咁

講事實唔得？我冇特別炫耀/有咩意思
點解你要咁aware 呢樣嘢

睇黎在意既係你

我都好灰 有工返都有自己嘅慘
個個星期返工突然就叫你
計邊個同事嘅大假
準備肥雞餐嘅料，走下又一個

我仲灰
得中學畢業又無咩工作經驗
日日都好sad..ft完全無回音
可能搵份pt頂住先..搵工搵到想死

Send 咗幾廿份cv 0回音
連interview 機會都無

係呀 你 interview 記得自我介意重點擺喺 3 大呀
同你講都哂氣 你繼續啦